[瑞典斯坦] 街頭藝術家因指出伊斯蘭移民問題，被判「仇恨思想罪」入獄

瑞典街頭藝術家Dan Park 曾經於Twitter指「強姦文化係中東及北非人既基本文化」而被判仇恨罪，入獄三個月。

而呢位藝術家亦因為指伊斯蘭移民係”Blatter”，響瑞典文意思係「居住北歐、未有融入當地既中東及北非裔移民，都有機會係潛在犯罪集團」，而被判囚。

日前，瑞典上訴庭駁回地方法院判決，將其中兩項無罪判決認定有罪，另呢位藝術家刑期從三個月增至四個月。

瑞典現時會對發佈批評穆斯林言論既國民，以「仇恨罪」為名判監，舊年一名70歲婦人因在facebook發表擔心伊斯蘭人會接管國家既言論，而被警察審問。

呢篇報導帶有偏右立場，但大家可以睇睇瑞典斯坦既問題。眾所周知，穆斯林移民大量遷入後，瑞典既強姦案係倍級增長，更成為北歐既強姦大國。

延伸閱讀

1984

瑞典斯坦

女權份子左膠理想國度

幾年前去過瑞典旅行，真係好撚恐怖，Stockholm勁多包頭既
出左瑞典去到鄰國挪威同芬蘭，條街大部分係local，即時個心都定落黎

想請教下，當時係咪連夜街都唔敢出

當時夏天去好d，個天夜晚9、10點都唔黑，街上面都多人
但都幾淆底，尤其我係夜晚火車到Stockholm，行去酒店條路一邊行一邊驚

左膠

咁我去北歐咪要Skip左佢？

聽講Stockholm唔算最恐怖，瑞典南部既Malmo先最多呢d人
不過你人多同日間行動既話應該唔太驚，我有個fd女仔黎都一個人去完Malmo返黎

輸入埋中國人你就知死

穆斯林人口其實無大家想像中咁高
但係佢地既存在感真係好強 成撚日都有犯罪報導
班左膠仲要袒護佢地

唔好話歐洲 香港班南亞都好恐怖

瑞典 is gone

瑞典

瑞典極少中國人
全國1000萬人口當中唔夠3萬人

蝻人口小，係香港比班蝗食住
惡唔出樣既

係malmo住過半年
食falafel同kebab食唔少
中東佬天下

成個中東咁

swedenstan

今日先去完IKEA食肉丸。

另類以言入罪

呢種情況先應該輸入多啲中國人
蝗剋蛔，蛔剋白，白剋蝗
可以回復返生態平衡